其實唔會忙到返到公司都唔會搵你

忙到起身去到返工, 都冇搵過你

咁執著好咩 返到公司一大堆野涌過黎 覆你同覆email一樣或多或少都有精神壓力

起身出門口, 係路上講一句早晨都唔得?

搭鐵逼到傻就唔會想覆啦 最緊要係佢平時點對你姐 一日內有冇搵你定hea9 you姐 呢d feel到嘅

好攰，返工已經煩，仲要應付你？

樓主未返過工?
朝早趕頭趕命
收工得閒先傾唔得?

講真，由起身去到返工，冇急事真係唔想搵，搵左又點？我講一句，你覆一句，我又要再覆一句⋯⋯同埋朝早起身去返工，其實好多時個腦都仲係未清醒嘅。

份工忙或者大壓力起上嚟
真係會係返工途中已經rehearsal緊一陣返工要做嘅嘢(開會/present)
個人嚟講多數我會將講早晨變成左工序之一(即係其實冇咩感情，純粹為咗另一半開心而做)
每朝出門口嗰吓開wts同另一半講
之後就可能專心處理返工嘅嘢
好少會同對方傾閑偈
有陣時真係唔記得或者返工有啲緊要事嘅話
可能成朝真係會連早晨都冇講
去到lunch time先有機會wts下佢

利申: 巴打
拍咗兩年幾

由朝早起身去搭車到返到公司呢段時間可以話係全日做冇精神嘅時間

其實有陣時自己都覺得好矛盾
個人覺得其實keep住有質素或者有營養嘅對話係好過講啲早晨或者你做緊乜之類嘅嘢
但對於女性來講可能你哋會鍾意時刻俾人關心嗰種感覺
所以我就會用佢鍾意嘅方式去對待佢
但久而久之其實好容易變到為講而講

你男朋友好幸福

正常黎講
返工最多係得閒覆人message嘅啫
正常點會得閒主動搵人㗎

收嗲啦屌你老母

好多時又出門口上到車嗰下
已經開始準備當日工作
睇當日新聞/check email/組織緊當日工作

有得喺架車度閉目養神/碌2下ig fb relax反兩個字
已經當係休息左lucky

你同得人拍拖就為對方着想下啦

唔好咁痴啦
搵野做下啦

好睇你之後有冇講番俾佢知
如果由頭到尾都唔知點解佢唔覆
咁就唔得

自問都算癡身 但都唔會要求佢返到公司都一定要覆我始終都要做嘢

但每日返工前一句早晨係必須的